女仔漏緊M時候係點去小便？

啲尿同啲M一齊痾出黎

留名學野

唔通唔痾咩
大小便同血可以一齊出無衝突

射緊精個時可唔可以一讀痾尿

未打過飛機

如果你得既
我諗你要睇下醫生

M無得控制 直落架喎
你估好似屙尿咁有得話停就停咩
屙尿嗰陣有M既咪會流落屎塔囉

好慘

你做到應該可以入健力士

紅海

上次我條J一路射精, 一路流m

巴打你J到流血？

不嬲三管齊下

咪一路屙尿一路屙血
漏m係忍唔到，冇得忍尿咁忍，佢一定會流出嚟架，一路行路成日會feel到開水喉咁，好唔舒服，又要就住唔俾佢漏落褲

黎m果陣屙屎先核突
啲屎同啲血撈埋一齊

你個名仲核突

，

秒

樓主一定係巴先會咁問

其實做女真係好慘
咁麻煩

笑撚死

係咪有人唔知尿道同陰道係分開？
竟然有人用射精做比較

有時流緊果下又咁啱除褲塊廁所果下最辛苦
滴到條褲同地下都有

都無計㗎
平時都會自己流出嚟

係

痴撚線

有無可能屌尿道

我班有個肥仔話黎m去小便可以控制啲m柯幾多就幾多 可以快啲完 佢仲話自己讀bio bio好勁
聽完我笑撚到仆街

以前小學雞 以為黎m 好似放血咁
巴巴聲流完就無
但原來 係廿四小時流 訓緊教都流
所以女人真係好麻煩

好慘 好尷尬

上面有咩咁好笑 肥婆都係女仔一個啫

好撚好笑

成班毒撚扑女扑得少，大驚小怪

正解
開水喉

坐低起身最feel到

一起身個下好似㓋水咁放出黎
坐底個下又好似坐緊一大pat蕃茄醬咁

咁都笑到咁耐

有衝突㗎咩

屌你 認真 有個frd係絲都係最近先知

講事實姐

古人點樣處理黎m

豬紅...

要比啲掙扎囉

無錯 形容得太好

流量多嗰陣 呢下真係小啲技巧都唔得

係炸一聲係咁標出嚟，勁驚漏

好彩我係男人

生物堂

一係小學雞唔識嘢一係假膠

去完小便望下個廁所會好似蕃茄湯

每家都會儲定D木棉花

咁都好接

係街笑到仆街

長知識

笑點係?下下sosad 接龍

換緊m巾 met走左舊果塊 但未痴新m巾 果陣滴先慘 條底褲一大pat m

上面成班on9

以前仲用m巾個時，第二日流量多個時一邊滴一邊換
宜家用棉條好啲

坐係個屎塔到換
咪唔會滴落底褲到囉